大家點睇initial呢個牌子

如題

噴香水噴到好臭

貴

好似幾貴 又唔係幾值個價 利申：入過去一次only

浸味好臭好俗

貴得黎唔值 同埋著一兩季唔興

但觀塘outlet 必須去 鞋同帽都好撚頂 每個月都行一次 成日執到復古款既波鞋 四五百蚊對 皮鞋千零蚊

貴得黎又垃圾
唔明點解仲生存到
可能靠水貨客

有sales5百幾條褲
我覺得幾岩cutting既

D質地都唔係特別好

點香薰

佢啲衫唔標價， 屌你老母點買
問佢價原來一件西裝褸5k
心諗你都痴撚線， 當自己armani定Gucci
又整到間嘢一陣味， 有冇諗過唔係人人鍾意
趕客咩， 成個牌子有孤高自賞感覺
好多香港牌子都係咁， 標到價錢唔合理， 根本唔值
抵外國品牌h&m zara u記 collect point橫掃

啲價錢markup到勁高既本地品牌

垃圾森林系風
貴

佢啲sales成身initial又襯得幾好 但真係mark up高

同a&f一樣臭

係咪對腳好幼先著到

着唔起

睇完個價都係出返去u記買算

個格局幾mk 唔敢入

基本上你基本上唔太肥都應該ok 因為我見佢instagram 啲款都偏鬆

山雞扮鳳凰

裏面啲sales比人一種高人一等既感覺

垃圾，送都唔着，寧願着hnm zara

d料係cheap到無得再cheap
一件西裝褸賣幾千，但竟然無內里
真係呃鳩d老mk買

d衫幾靚 但太老積

有啲的確幾靚

單車

無太氣

唔值 比幾千蚊我買名牌唔好？

唔敢入

入都廢時 比唔起

同個名一樣
所有嘢都係initial 未完成就推出
冇一件係見得人嘅final product

聞到間鋪陣香水味就想嘔

D女

靚款廢料

Initial既價錢買唔到名牌

男model mixson好正

巴打講出我一直唔識表達嘅感覺

形容得好貼切

行過見到款幾靚但一直唔敢入去
所以料係點都唔知

你可以試下呢排有減價入 基本上啲sales都唔會望住你 因為多人 但平時基本冇人

貴
cutting幾適合亞洲人著
話買Amari果d
畀你買左又點
跟本唔係亞洲人size
點托都托唔起件衫

D女sales幾靚

男廁尿兜都係呢個brand
應該唔差

覺得就算去outlet睇都好撚貴

其實佢啲衫款好靚
但唔鐘意呢啲風格嘅人可能覺得樣衰
但貴就係真嘅 幾靚都唔會買

西裝好撚正喎 不過好貴

根本依類造作牌子嘅outlet先係佢真正值個價

認同
我會睇款自己出去搵差唔多既衫黎襯

我幾中意佢d款

不過太貴 唔值

垃鳩圾

貴同唔值

D sales點解咁串

識買衫就係咁做

仲有咩牌子同佢差唔多款

臭

出名冇表情

去親都好nice,可以問埋佢地d襯衫心得

除此以外,衰貴（睇中過件短袖衫，未折800幾 ）

同埋佢d item要買一set先好睇

真心 唔可以一件一件買

冇我size

無次經過門口
陣味臭到想嘔
都唔知乜撚野味黎

initial fans

佢剛開始時冇咁貴，sales好好，唔hard sale會俾空間你自己睇，有需要就可以俾好多襯衫意見。

自從佢發圍，攪到上上海，大部分真正initial sales都升晒，叫佢地上去幫手training

依家好多冇咩經驗既sales
而且衫貴左好多
所以少左入去

但佢地咁多年都係依個vintage風，好多間野抄佢。
當然，佢地既quality係相對好好多，而且款係靚既。朋友對initial皮鞋著左好多年。

少左買都會睇下佢ig，抄下佢點襯衫。

啲設計係幾好睇同幾靚
不過個價真係高左啲

1折左都唔抵買

藉咩賣咁貴？

咁姐係 initial for 大陸人 啦

好撚貴
學生哥時買唔起
出到黎做野都係買唔起
做番毒男算

咁你宜家多數邊到買

你咩size

買得起都未必carry得起既牌子

H&M，Global，Bersaka，西裝去G記有個brand係slim cut d唔鬼記得....

不過剛剛都入左件initial中褸.....

係靚既但真係太貴la

男仔衫西裝太花俏 有輕佻感覺
幾千蚊買佢 不如訂造一套都係講緊二三千交易
仲要西裝講求fit身先著得出味道

女仔衫唔值 今季買完 下季唔興 買咁貴做乜？
古著淘寶都好多 質素好既都係幾百蚊件
再講下日本貨 都冇佢咁貴

雖然係本地牌 都開心維持到
但唔會幫襯

其實樓主係咪想曲線求平價版initial嘅other brand

有介紹？

真係好睇人，我又覺得幾靚。啲sales冇咩架喎，我著到好頹入去，佢哋都好好心機幫你襯，所以結果會忍唔到手成set 買，甚至幾set，跟住洗幾千蚊，我都限自己一年入去一次好喇

利申：唔係潮人。佢啲衫真心貴。

intel我就識

d料同造工好差

講中我心聲

sales好撚nice bor

佢純粹同我冇表情 但好認真serve 都幾好 又唔會追住哂

巴打點睇佢啲西裝
好想買返件 不過成5k
有無類似cutting嘅西裝褸介紹
上次去問 佢話件西裝褸唔知架左啲咩
會著到我個人大隻啲

呢排好似五折 但唔係全部

偽文青

玩branding
淘寶貨扮貴野

我唔會一套咁買，件西裝褸同西褲等佢減價/去outlet買。因為真係太貴，同佢d款唔會日日著...

其他西裝去G-2000既AT Twenty 買（AT Twenty）款唔多，你睇番佢web site。依個款會trend d，西褲我都係買slim fit casual冇骨果d...跟件外套加shirt攪掂。

吊高黎賣

做左兩年sales

貴但唔覺值呢個價

好撚臭

你覺得點

唔敢入去